[A/I/PC] 爐石戰記討論區#34

收起你的寶劍，拿出你的套牌，準備好迎接爐石戰記：魔獸英雄傳 - 一個快節奏戰術卡牌遊戲，簡單易學又非常好玩。快到 開始免費遊戲，使用你的卡牌來施展法術，召喚生物並指揮魔獸爭霸的英雄進行壯闊的戰術對決吧。

開Post Template (1001回覆者入去Copy內容開Post):

爐石戰記台灣官方網站 :

爐石戰記透視鏡(卡牌資料網站) :

競技場卡牌評價 :

爐石戰記熱門卡組 :

天梯卡組排行 :

手機/平板下載

[IOS] :
[Android] :

對戰介面:

其他有用鍵結
新手Q&A:

揀咩server好? : 其實一個account可以玩哂三個服既(NA,EU,ASIA), 依到啲人大多數都玩亞服但美服都有唔少人玩, 如果你想搵人同你一齊對打 可以睇下最底條link 加人同你玩

玩《爐石戰記》你絕對不能錯過的10項獎勵！

高登好友互加

Hearthstone Deck Tracker

值得一看的實況主

粵語:
briel (arena)

普通話:
小銘 (arena)

羅杰 (排名)

英語
Trump (排名+ arena)
Twitch:
YouTube:
Kripp (arena)
Twitch:
YouTube:
Amaz (排名 + arena)

Hearthstone Funny and Lucky Moments

Hearth Funny

成粒鐘都無人開

想改副任德
應該係散播瘟疫-1同巫妖王
尋找出路+1 另一張唔知入乜好

等左好耐都冇新post

原來而家個Template要權限先入得
我而家都係用連狗整嘅一鍵開新post
不過唔包#2
下次cut埋佢算 反正都過哂時

係law 實在太長
淨係留d 網址比我地抄deck 得啦

亞服80金互換

唔知1001左
梳

之前有人屌個template太舊果陣諗住入去del走d野都唔得

屌你老母 獵人粒法術石真係OP到爆
3/3 狼 計你2.5費

姐係基本召2隻已經回本 (仲慳一張卡)
去到T5最撚基本已經升級左一次
姐係5費打7.5費效果

後手turn4跳費出4隻33
間唔中手順到咁秒殺人

屌你老母

天梯D獵人都先手T5 準時4狼
或後手T4 4狼
做唔到就唔好話自己識玩獵人
利申 做唔到

唔記得報亞運
我想代表香港阿:

前排未退環境 心火龍牧好撚HIT個陣
你玩法術石?
至少3隻+破暮龍等緊你

合完法術獵 發覺完全唔識用

我係畀人屈果個
法獵/德魯伊 屌打所有快攻

報名資格：曾於遊戲官方亞洲伺服器天梯達到傳說(持有傳說卡背)，選手需於報名時提交截圖，截圖必須清楚展示擁有傳說卡背、BattleTag及2018年五月標準模式天梯排名，截圖需清晰及不經裁剪或修改，範本如下： 若超過32名選手報名，將根據選手報名時提交的資料作篩選：1) [b]官方全球巡迴賽積分(2018年春季)，高分者優先。[/b]

成功報名32人名單

認得9個到 其他唔識

打BO3 帶2套就得
無Ban牌
有部份ID 天梯見都未見過

呢兩副夠屌打晒啦

不過5月我10000名

咩on9賽制黎

佢句報名資格打得幾求其 曾經上到傳就得
最多下面補句超過32人就跟春季積分優先

人地台仔直接跟積分 前4出嚟打選挨

拔

而家kingsbade 係唔係已死
打快攻真係輸硬。

咁香港都好既

起馬都比大家玩下參與下ma

而家佢擺名要做show

命

任務牧真係幾好玩 用人地副牌打番佢
不過好撚貴

點解hsreplay 奇蹟賊打德有57%勝率...

我次次都過唔到2張散播瘟疫......

點解玩咩都好似打唔穿電影shaman

教主係咪必要牌?

係 可以偷人成副

控法打哮斗薩個種絕望感
同冰法打控戰有無得比
今日玩咗姆的場控法 撞親薩滿而個天生技又無變1cost就可以極速秒投

控法打哮斗薩 可以由T1 開始祈禱
祈禱佢哮斗龍回唔到手
不過唔好浪費時間 打過下一場仲好

美服80金交換

有冇得參考下

我見而家控法帶火球炎爆
t9開始瘋狂舖枱打血 落收頭線

### 你安全啦
# 職業：牧師
# 規則：標準
# 烏鴉年
#
# 1x (1) 喚醒造物者
# 2x (1) 結晶神諭者
# 1x (2) 惡毒銀行家
# 2x (2) 掠寶囤積者
# 2x (2) 暗影靈視
# 2x (2) 硬鎧甲蟲
# 1x (2) 血法師薩爾諾斯
# 1x (2) 靈魂鞭笞
# 1x (3) 暗言術：死
# 2x (3) 暮光之喚
# 1x (3) 蛇髮佐菈
# 2x (4) 破暮龍
# 1x (5) 腐爛的蘋果樹
# 1x (6) 潛伏的魂屍
# 2x (6) 骸骨龍
# 1x (7) 大主教本尼迪塔斯
# 2x (7) 心靈尖嘯
# 1x (8) 『暗影死神』安杜因
# 2x (8) 原始飛龍
# 1x (9) 雅立史卓莎
# 1x (10) 精神控制
#
AAECAa0GDAjFBO0F0wqWxAKJzQKgzgLwzwKQ0wLD6gLF8wKn9wIJ+wHRwQLVwQLJxwLHywLo0AKp4gLL5gLq5gIA
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

我都係抄hsreplay 不過改左2張
一張係2費法術變左銀行家 同埋一張545改左646

合個大主教同紅龍就齊
牧都幾平

亞服80金互換有人嗎?

我有 你id 係咩

子徹#4580 please add

add 咗 等你accept

miracle打法獵
下面準備T5 4狼
賊 = 即投

有無人有king togwaggle德副牌可以參考下

連輸又連贏浮浮沉沉

冇dk同埋紅龍可以用咩代替

玩Malygos Druid 對面滿血一turn秒

點解突然多左咁多賊 搞到我第一日已經用長城德上到r5

已加

等我10分鐘 返緊屋企

ok 我係NGKWAN#3568

80金互換
IvanC#4822

加左

仲有冇人換80金

無dk差好多 小左個清場同壓血手段
紅龍都可以換伊瑟拉既 睇下665拎唔拎到紅龍囉
btw課金啦 課金就會有

用咩？

deysemerolin #3261

回鍋玩家想問下，合奇數聖定元素法好

睇你想衝rank 定 play for fun

衝rk

有冇人試過術士打完領主再打DK
隻領主會唔會復活?

電影薩=BOTH

d spiteful durid同術士幾乎消失哂

兩隻比較一定係奇數聖衝rk 快同易好多

清埋怪獸任就all in先

唔好衝動住 其他兩隻而加都唔係最勁果幾副，除非你好想玩啦

淨係想合副穩沖

穩沖可以試下 Shudderwock shaman, miracle rogue, token Druid, spell hunter

用tempo storm個副定上hearthpwn塭

Tempostorm 啲deck 標準啲

轉頭睇睇啱唔啱心水先

Added

唔見

有冇巴打可以幫手睇睇我有冇打錯
T6果下我諗左陣已經夠鐘, 好似可以打得再好d.......

點解要coldblood先

就算coldblood先都應該剔骨軍7....之後3/2撞2/1 我真係好廢

玩術士次次打親德自己唔順手/對面好順手基本上都投得

如果唔coldblood起手可以點打?

比我打我可能會all in打到佢1血
因為依個play基本上唯一counter得tar creeper 如果佢冇下round就收頭
同埋就算佢真係有tar creeper你都仲可以top deck好多張低cost牌做食人花連擊 值搏率好高

同埋想問點解起手會留444
我少玩奇蹟賊

完全無留意到呢個play
感謝巴打

冇玩一排,佢岩岩NERF完牌,係咪張張都廢到DEL得?

蜘蛛越早落好嘛

老虎蟹拆左先 橫掂原價

我t4會揀火螢 剔骨 留隻44喺枱
係咪唔係good play

how to beat shaman?

有冇勁人比副奇蹟賊list黎see see

我而家淨玩面法
見3種德都輸 見其他贏嘅多

我都係抄韓仔gyong

我會螢火，然後coldblood加剔骨，多一隻有場優

點睇偶數戰?

爆甲 鬥毆:

鋼琴殺手啲deck係咪好流

實況主d deck好撚多都係meme deck

佢唔係多數都係META DECK改幾張牌咋咩

佢好撚興改幾張然後改個勁中二既名

獸王獵

天下牌組出鋼琴啊
你地玩既牌都係鋼琴殺手D Deck

亞服互換80
凌小夜#3902

哮斗係咪穩上rk

rdu用奇蹟賊就嚟上到傳說

sure

頭先差1場~

除左hsreplay心
仲有咩數據網好用

德魯伊戰記

呢架直播最多係德 rk最多人玩又係德 比賽最多人用又係德 討論度最高都係德 悶撚到

紫色乳頭

留名

nerf卡退塵幾時完?

但講緊係有4副唔同既德啵
咁都悶

屌你垃圾
玩競技場都要round round燒線

好似話6月5
但唔知係00:00定23:59

起碼全部都有技術要求 唔覺有幾悶

有咁多副仲煩 成日撞到仲要估佢係咩德

查殺 牆 token 同國王

仲有兩副冷門啲
任德 同藍龍德

仲有藍龍 任務 全部都可以拎去爬梯 差在係咪去到T1 勝率超高咁解

近排重多左拿樹枝既傳統big druid

藍龍德stancifka用左一日上傳

點睇王禍賊

感覺呢架術最勁係zoo

啱啱出黑巫回鍋砌偶數聖
玩唔夠1個月俾就暴雪收皮
真心嬲9
依家想玩都唔知玩咩好
已經無哂塵同錢

dog副zoo lock勁正

上左r5用佢狂troll人,D後期deck一見你warlock個個濾aoe

係 我都係用佢個副

玩開偶薩同token德覺得偶術難搞過zoo
宜家爬梯真係連贏/連輸

剛剛爬到r5可以玩on9 deck了

魚人聖個勝率仲係高,有成53%

可以用番唔少偶聖卡,而且魚人大部份係經典卡

我都係諗緊砌魚人 搵緊牌抄

我覺得魚人聖啲數據好假 睇實況都未見過遇到

同埋睇其他抄牌網都未見過魚人聖係t1

未nerf之前因為冇粉冇砌偶聖,一直用魚人聖其實都ok叫做對乜deck都有還擊之力

但偶聖全盛時期成58,59%勝率,用魚人一野退咁多步應該好多人接受唔到

同埋魚人聖不嬲靠天糊,1/1/2,2/2/3,3/3/3,4/5/4必殺技

nerf左call to arms對魚人影響叫做可以接受範圍咁啦

當然有其他deck選擇都唔會用佢爬rank

漁人聖最輝煌既時候，莫過於9費call全部漁人個張

死魚唔係10費咩

最正係兩下anyfin車唔死用象棋揾多張

人地見你回10血即刻自動gg

太耐無玩，唔記得了

死唔算魚人聖啦

真係無其他選擇 所以上t5拎箱都好
真係無諗過玩咗1個月
就俾暴雪一刀劏死哂啲偶數聖

call to arms都無諗過

又真係慘D既

海盜戰記嗰排屈足咁耐機,偶聖就得一個月貨仔

最慘係無卡替代到

海盜戰nerf左把232做323武器都仲玩到

OOGOO#3989
互換80金 亞服

上咗rank5
今個月營養目標完成

rank8開始打 試用spell hunter
場場都對上薩
用hunter輸咗三場轉玩節奏法諗都唔洗諗贏曬班薩
點解咁鬼多人用薩滿 十場有七場都係

個零鐘上完rk5之後又係每日開嚟解任務就熄game

想問下nerf邊幾張

我用法勁遇勁多德
場場上幾十甲唔知點贏
換咗戰士之後輕鬆上

自己google啦....

sorry,自膠

咁多張要人打出嚟
我上一上youtube search “hearthstone nerf 2018”
都出咗嚟

最後得張quest溶到

亞服80金互換 你邀先
夜月#41446

有無巴打唔介意交換id等小弟得閒偷下師

我屌
之前套偶術打極都上唔到5
呢架套ZOO 1日就上左

亞服80金互換

回呢個quote同埋你個名 thanks

換左未

未，我而家ready

加左好友啦

冇反應

亞服80金互換
[member]聖母屌那媽#4355/member]
回呢個quote同埋你個名

新手好難入手 連雞仔rk d人都有傳說卡
人地d卡好勁
同埋想問點解我玩戰士2甲2甲咁上 人地4甲4甲咁上。大家都係戰士

唔課金差好多 課啦
佢果個應該係奇數戰 所以4甲4甲

因為人地有張傳說 978
可以升級英雄能文

亞服交換80金
Muiwo#4592

好想要隻DK珍娜砌元素法 得返套偶數聖無心機玩

巴打 有咩deck可以穩定上？

亞服80金交換
精密周長#3602

想問下點解shamen咁多人帶636傳拆自己deck?
見親都係未有得睇電影就比我打爆左
利申玩控制多

點打電影薩

天下武功
唯快不破

快 OR OTK

見親德都唔知點打 咁撚多deck

Taunt, mill, otk, token, spiteful

中速 ,控制 ,combo ,克combo 差唔多乜都齊哂

祈禱對面冇成長

本屆東亞區資格線下賽將在香港舉行，本次負責籌辦亞運電競資格預選賽的單位，已確定預選賽將不會進行直播，現場也不會開放民眾或媒體進場觀賽

單數聖係咪應該當佢係快攻牌咁打
近排打到好頹
打前期又好似唔夠快
打後期又好似唔夠力
有冇巴打教下路

好似係中速偏快嚟
舖枱等fungalmancer / level up

原本想合套德嚟玩下 聽到巴打咁講淆淆地

照合有乜所謂
冇粉合卡咪課囉

灰到嘔 啱啱打咗場 D fungalmancer / level up 全部係最尾 差D輸

理論上唔會咁快又改

亞服80金互換 Sai#41442

有無人想收爐石AC?

屌你老尾玩odd paladin就瘋狂撞mage

特價

有冇deck打電影薩係可以拖到贏

任法

有優惠 買40包好似幾抵屌

求其砌套獵人快攻
t5已經打完

BB我屌你老母

11.2 無面解唔到德魯伊任務

砌完套獵人

仲會對到電影薩?

走咗照屌

其實我覺得解倒先有問題

感覺嘲諷德係最難打 如果順手既話差唔多100％贏

後手 2 5 0+9

冇一套剋到佢

偶薩? 有hex 德又難解佢場

唔得 如果順手起上黎我真係諗唔到邊套解到佢場

天胡就無得講啦
好多deck都係最順既話無解

未必 就算雙方都順手既情況都係德佔優

但係同樣地德天胡既情況應該比其他deck少
要後手+指定果3張牌 最多都係t4可以尋找出路搵兩張牌
同埋卡起上黎既話下限可以好低

鬥要乜有乜係電影傻贏wor

電影薩點順都要等到t9
未必夠其他天胡快

我係指vs天糊盾德既情況

咁天糊之王不嬲係魚人聖ga la

屌那星好撚悶

一係嘲諷德，一係電影薩

嫌悶可以試下thijs副心火龍牧，琴日睇佢一個下晝由r3直鏟上200傳

有冇用

好勁 40/40 otk

無 印象中未見過有deck落

最正係D聖冇曬，空番勁多卡位，又可以放mass dispel 屈德術，又可以放5/3/5一化萬千

點會
far sight shudder 同grumble
t2 減cost元素
t3 far sight shudder
t4 chain gang
t5 far sight grumble
t6 life drinker
t7 grumble
t8 戰吼2次+ grumble

well play

打咗成三十幾場
次次rank1 5星俾人打走粒星真係好慘

t8係戰吼2次+shudder

堆快攻天胡既話可能t6,7就打爆左你個頭

而家好少見快攻
我用kingsbane rogue都升倒rank

琴日r8上r5果陣用odd rogue連贏左7,8場
打過1場even warlock同quest priest 其他全部都快攻內戰
可能果個位個個都趕住上r5

黃金卡包節

在 6 月 13 日登入遊戲並取得免費的黃金經典卡牌包，裡面包含了《爐石戰記》的金卡！

又黎曬命大會

屌 中得2紫3白 垃圾暴雪

未來人

BTW 純喫茶又同台暴合作搞活動
上次有台仔中400包
今次600包仲要有20名

我見其他人玩哮斗薩 隻哮斗龍未返上手已經可以打出去
我就點禁都禁唔到 要上左手先打到 到底點打

快閃優惠50蚊10包唔見有既？

緊係 得58蚊

打算買幾多

連贏5場之後就變咗druidstone
taunt taunt toke token token
即係冇打過

買左2set

有冇平民德 deck 推介

幾平先算平民

亞服80金互換 聖母屌那媽#4355

###
# 職業：德魯伊
# 規則：標準
# 烏鴉年
#
# 2x (1) 弱效碧玉法術石
# 2x (2) 野性之力
# 2x (2) 野性成長
# 2x (3) 兇蠻咆哮
# 2x (4) 尋找出路
# 2x (4) 幽光之林
# 2x (4) 揮擊
# 2x (4) 森林之魂
# 2x (4) 橡木之喚
# 2x (4) 紫羅蘭教師
# 1x (4) 鐵木魔像
# 2x (5) 滋補術
# 2x (5) 秘法暴君
# 2x (6) 散播瘟疫
# 1x (7) 『疫病蟲王』瑪法里恩
# 2x (10) 終極瘟疫
#
AAECAbSKAwKU0gKZ0wIOQF/9AvcD5gWFCOQIoM0Ch84CmNICntIC29MChOYC1+8CAA==
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

終於用皇禍賊贏牆德

依家先抽寒冰係咪反智 ？
係咪下年就用唔到係標準?

而家仲會出wild卡？

我指依家先抽猛瑪年既卡包到下年就無是否反智 不過睇返都仲有一年貨仔 想要Dk

仲有一年玩 好抵抽

香港幾時先有活動

想去拎術士skin
牧師skin都未拎

點解課唔到金

hi 各位巴/絲

終於拎到成isp email

wtsapp group 俾人bam 埋sosad

btw 想問下如果我開台打競技場

你地有無人會睇??

得閒入黎拆我台,吹下水

波比爐石台

promo算唔算成日有 好似幾吸引

[img
recruit hunter勁到癲，我八成勝率直上legend

綠色咗個時double click

轉頭再試下 我明明尻禁隻野都冇反應

有冇DECK 參考下

### Recruit Hunter
# 職業：獵人
# 規則：標準
# 烏鴉年
#
# 2x (1) 射燭弓
# 1x (1) 獵人印記
# 2x (1) 螢火
# 2x (1) 裝死
# 1x (2) 凱雷希斯親王
# 1x (3) 孤單的勇士
# 2x (3) 焦油蠕行者
# 2x (3) 縫合追蹤者
# 1x (3) 貪食軟泥怪
# 2x (4) 側翼攻擊
# 1x (4) 破法者
# 2x (4) 薩鋼囚奴
# 2x (5) 黑巫森林灰熊
# 1x (6) 『死屍獸王』雷克薩
# 2x (6) 滲流軟泥怪
# 1x (7) 白銀先鋒
# 2x (8) 充能魔暴龍
# 1x (8) 卡絲蕊娜‧冬幽
# 1x (8) 巫妖王
# 1x (9) 克洛許王
#
AAECAR8KjQHyBfgI08UCws4ChtMC0dMC5+ECnOICtuoCCsbCAuvCAsrDApvLApzNAtPNAt3SAuHjAu3qAvLxAgA=
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

咁啱睇緊THIJS對緊呢副

r19 d 人已經玩緊無限火球

岩岩韓仔打個幾場比賽完美演繹咩叫運氣先係最重要

係咪捉德一路上去

打乜都冇乜壓力，係有機會抽哂三條恐龍就難d贏

電腦玩廢事轉黎轉去姐

過牌力會唔會太弱

ok la, 兩隻三二二鼠搵野加4隻recruit，未搵到就打住tempo先有王子焦油頂住

有冇必要放馴犬師
心思思想合呢套但係唔夠塵上馴犬師

冇必要

點解我見到62蚊嘅

親王版定係法術石版

仲有無跨區大法

親王版勁dd,西瓜前期抽到好卡手

好想合黎玩下 要洗成4千塵 但望落好似幾FUN

法國個heartharena好垃圾 專揀廢牌

專中廢牌表示齊卡

好後悔經典時代個陣中左暴龍解左 個陣覺得老豆先係皇者

個純喫茶活動係咪只係台灣賣？

咁嗰陣的確係嘅

新手想問今次抵唔抵買

屌你老味
中聖騎5/1/7
點解唔係GREENSKIN

諗住買夠6次

投票揀世界大賽既人 可以揀3個 投左既人會係完左投票之後送一包黑森林

thxxx

呢架最值得合應該係薩滿牌 標準開放通食

投咗
不過都大約估到賽果 兩個streamer

台灣個邊唔撚洗估都知
roger
紹安
Shaxy
完

Losefield kin0531 shy 完

hotfix未

有冇邊到課金平啲 定大家都係直接係GAME入面比錢

Shy

hct首爾站聽日開始打
佢唔hotfix嘅話就好睇

呢期優惠值唔值得課

咩叫hotfix ?

新手算值，不過抽晒保底10包就唔太建議課

用緊偶數術
想玩多套其他職
德好定哮呌薩好

同埋想問課金邊隻pack最好

咩係保底十包 尋日買咗50包得一張傳說

未開過嘅系列 前十包一定會有一張傳說

而普通保底 平均40包一傳

Odd Paladin
Spell Hunter
Taunt Warrior
邊副易啲上r5
回鍋咗一個月 卡緊r17

我覺得spell hunter比較穩定

呢架岩岩夠塵合套偶薩或者號召獵
唔知邊套好 1516左好耐

有冇話一定要一次過抽10
如果分開1包1包抽到夠10包得唔得？

而家好多哮鬥薩 taunt warrior打唔贏

可以，總之每種包累積10包內必有，分開抽都得

呢到有冇巴打用開偶薩 打到咩rk

咩deck 係剋哮斗薩 但又無奇蹟賊咁難玩?

但token德又比西瓜剋

單數聖我屌你老母

上season用偶薩上legend 貪佢夠快

midrange hunter啦穩定輸出

美服係咪要揀返美洲既人

你入到LINK佢比咩你咪知
應該都係揀返香港既人

有得揀hk/eu/us

比你睇下外國有咩人選砟

有無人一樣係咁彈app?

投完無pack既

#metoo

成個投票完左先有

好似係

小曹應該有得同米蟲爭下

Odd paladin 俾人counter 到仆街

pingpingho同tommy都無份投
果3個應該好穩

買左40包 抽d垃圾傳番黎 4費親王 我屌

亞服80金互換
AlkaSetzer#4126

卡左三日r7終於上r5

上到R5之後完全升唔倒

每一場都要好細心 好攰

用amazon coins啦

唔用薩滿真係勁難上

用左快過火箭

係真 通常都係打中後牌 唔夠快

*對面通常

求巴打教路
唔識玩Spell Hunter
要留D咩牌 同埋頭幾Turn應該點打

我本身odd paladin，之後勁多anti,所以轉咗Zoo
rk19

有冇人交換80金

巴打想問下 巫妖王 嗰張摧毁所有手下移除卡牌 當唔當係抽牌？會唔會疲勞死自己？ 新手

唔會 無哂卡就唔燒

HCT Seoul and Quest Druid

We also would like to take this moment to apologize to our player community for this update’s impact on the HCT Tour Stop taking place in Seoul this weekend, specifically the 15 players who brought Quest Druid decks.

After considering recent feedback and significant discussion, we felt that Quest Druid decks were most directly affected in terms of viability as a result of the changes that were introduced with Update 11.2. As such, we allowed players that brought Quest Druid an opportunity to resubmit their deck.

今次真係搞得好撚樣衰

留陷阱 法術石
如果對d 多清場技既（大法 術 控牧）就唔留法術石 盡快變dk 出d 高質怪

如果覺spell hunter難上手可以試下gyong副hybrid hunter,個思路冇咁復雜

反殺電影薩

一直都好想知國王德如果無方法mill左換deck果張既話要點贏

r5以上每game都好intense
唔係快攻or其中一邊fuck draw就會打到拉据戰 成30分鐘一個game

點解號召獵冇人入3石法術隨機手下個張？

動物夥伴?

Ys

3石

唉屌
打電影薩
唔小心miss咗lethal俾佢反勝

我覺得唔啱副deck嘅風格
而且RNG 一陣召2/4 乜鳩都無做過

其實號召獵既打法係點 發覺成日有卡手出唔到牌或者人地一壓場就解唔到既情況出現 輸多過贏

【黃金卡包節】
慶祝黃金卡包節！在 6 月 13 日登入遊戲，領取你自己的全金卡經典卡牌包吧，卡包內通通都是金卡！

無左任賊, 查殺德同術士之後, 法獵而家幾好爬

5金傳不是夢

我仲見倒術同查殺德

金包好靚唔會開

新嗰個超值活動值唔值得課

有次臨嬴果下先斷線 好撚唔開心

老手唔抵，新手抵

80g 互解
Anomaly#4448

屌你老母 有時打競技場真係打到好撚燥
用戰士 有7把刀 2張魔像
抽左過半牌庫1x張牌 上面1張都抽唔撚到
咁樣輸真係痴撚線

加左你 唔見你on

抽到泰絲...冇賊既deck...係咪遲D拆有機會原價退抽

唔缺粉就咩卡都唔好拆住

最新消息好似係唔改了

巴打可唔可以講下兩套嘅分別

分別就係第二套完全唔係spell hunter
中速deck順mana落易上手

Exactly

不過個人覺hybrid 勁D,傳武成日用完得啖笑打個哈哈跟住投降

打錯
Anoma1y#4448

咁有啲咩卡會改

你爆frd

kin0531勁到
6:0

官方幾時肯改電影薩 屌 10場有5場都睇電影

唔係已經改左啦咩 投降可以唔洗睇

咁就簡單
揾副捉電影薩嘅咪得

邊度睇

有冇巴打玩美服
有個任係要睇一個Frd打嬴
求add frd

I LOVE HEARTHSTONE
T4 COIN 武器
T5 VOIDLORD + FACELESS
T6 DOOMGUARD + CUBE + PACT

而家仲屌緊西瓜術

我啱啱先中完呢個流程
我唔知點玩

贏唔到咪投降下場
場場都贏到就唔叫card game啦

今日坐完過山車
R5 >R3>R5>R4>R5

第一進級

其實個open swiss bracket

而家淨係分得出top 20
Kin 係直接入定係要再打

想問下點樣課金融最抵屌?
信用卡定mycard?
想買10包個set

T4武器
你拆武器咪得

大家都入1
佢抽倒我抽唔倒

已經入左啦 個表頭8進級

人地順完咪下場到你順

但願如此

亞服80金互換～
Chaos#3998 已上線

ChaengYoung#4844
可唔可以幫我解埋個觀戰
打埋哩場加你

推😂

直接copy ptt 賽制:512人按區域分成四組128人，每組打七輪瑞士制取出8人共32強 - Day 1預計
32人採取GSL雙敗制度打出16強，16強一樣用GSL小組雙敗產生八強 - Day 2預計
8強單淘汰至冠軍 - Day 3預計，所有賽事皆採用4 BAN 1 BO5征服制

佢個時間預錯哂 第一日連瑞士制都未打完

想問點樣打嘲諷戰？

好多盾，又多嘲諷怪

完全係快攻克星

80金 ASIA互射
NoNeed#3588
快手

成個比賽都係笑話嚟

屌佢老味 韓國成2點鐘仲打緊
第2組既選手好撚慘

想問下Taunt Druid有咩Core牌

今次有無deck list睇

蜘蛛

我都想睇

一陣休息唔夠MISSPLAY又要俾人剪出嚟笑

DAY2 SHY係亞太2打緊

Shy 6:1

SHY 同紹安都進級

kin 亞太1小組決賽

亞服80金互換
Koyuen123#3170

加左你

加左
請問而家換??

亞太2 A組
SHY 2:3 結安

亞服 80金互換
Tai #3887

唔見巴打喎, 你tag係咩

NoNeed#3588

SHY GG

原來個決賽既位係FAKE 係2個都入16強再抽

兩個台仔16強c組內戰

但係16強同32強一樣都仲係2個進級 可能2個台仔都出線

睇緊HCT Seoul
有個選手副Taunt Druid連續兩場比人禁住黎打
d手牌勁卡
好慘

用taunt druid抵死🤣呢排天梯成日啲牆擋撚住

亞服 80金互換 #41801 Blue

好波KIN 進級聽日8強

晉

返到嚟香港又要打亞運

好忙

紹安比人讓二追三

俾小曹雙殺
抵喇無得拗

好誇張 同一副比同一人關6次

個個都估係親王賊太廢

廢極都冇理由打6場都輸哂

ON9德惡足成季

好正 R19 連輸6場

啱啱睇實況 真係比人6關

垃圾越南佬又打飛機

而家係咪要留quest 做event?

打左7場 3場電影薩 1場王禍賊 2場on9 d 1場任戰
全輸
R20
呢d deck都卡r20咩玩法

天下武功出少林爐石牌組抄鋼琴

刷金頭

奇蹟賊血法重唔重要？

屌你老尾打親電影薩同長牆德都好撚大壓力

唔算重要 而家都無咩人帶

血法由初代玩到呢架都覺得可有可無

初代奇蹟賊有血法同冇血法差幾皮
好似係

未去到冇左唔得 有代替品

以前血法好撚勁喎

好用姐 真係講勁既都係炸雞 炎魔個堆先叫勁 我覺得

無咗偽幣 4/5/4死聲coin 隱蔽 唔識玩了

呢排玩疾跑賊

唸緊合唔合好 有冇咩替代品？

而家唔值得合啦 替代品睇你要法傷定抽卡 係2費到搵

亞服80金互換 Andy #32908

拎副法術獵打開放會唔會好on9
我鐘意開放 但上唔到rk

唔洗落 所以唔洗替代品

trump副odd paladin用黎姆
值唔值得合？

咩人黎

唔值

DAY3 kin0531 vs Steelo

kin

kin VS韓仔
game1 :任務戰 VS 控法

越南鋼琴佬

任戰過咗
game2: 嘲諷德 VS 控法

去左廁所睇唔到點贏

比人counter爆

對面抽到646
無計

BTW 今次個介面睇唔到副DECK剩幾多張 反而睇到秘密/任務進度

邊到有直播個條link

韓國台
英文台
台灣(非官方)

戰犯嘲諷德

笑撚左 秒投

控牧:嘲諷德

唔多樂觀
韓仔副嘲諷德 放哂4條4攻龍

尋日合左副雙數薩估唔副幾好抽
而家開包好抵

早出dk先有得贏

對面準時滋補 冇救

跳費 molamola

gg

仲有得打

2張心爆係手 好難打

齋放兩條4/12龍 夠哂壓力
等你洗返入DECK先再落其他

應該要玩疲勞了

4攻龍

一陣9/5/5又拉返9/2/4出嚟

唉

靈視無野搵 乜都上晒手

GG

如果係我 我會落646 同心控 專打長城德

可惜佢冇落

而家好似得返薩滿有機會入

點解curry 3場都用賊
係咪改左打法
之前睇係贏既可以keep住用副deck

要自己全部deck都羸

有唔同賽制
而家多數都係征服制
贏KEEP住用嘅個隻係KOF賽制

Wild r5樓上未見過獵
薩賊最多 同埋好多deck都偏快

泡菜仔起手唔留海巨人
右手黎兩張

下面真係亂鳩咁打都可以贏

shadow bolt

大家鬥右手

依一round應該點打

斬藤 放1/2/1 生兵搏對面開唔倒蜘蛛

btw 隻cube係食蜘蛛？

ESC 投降

卡係r10完全升唔到 感覺好差

小曹專收賊皮

火山BM

missplay都唔駛輸

小曹下個對手又有賊
轉頭係咪又要3關賊

我自己打應該5+1+2
但係佢揀左5+5
唔知原因係咩

長城德一壓左場除左電影薩基本上都投得

唔揀spellbender

有冇亞服80金任務互解

我自己玩big priest都上到r2左右
刷到牧金頭試下轉玩偶數薩
可以睇下個wild player:control
佢出左好多唔同wild deck嘅片

有 felix425#3204

spell hunter既定位係咩？

亞服80金
銀雪魚#3131

點解打長城德見到佢自然化左隻傳說
然後又見到佢用西瓜再食多次隻野

3COST法術 復活一隻死過嘅野獸

最後一場打錯好多手 抵輸

開爆炸果turn真係錯得太犀利

比壓力收皮
不過最後一場有個台仔選手見自己人輸笑到勁撚大聲

笑兩聲又比班台仔無限放大

有前科

我熜咗聲 唔評論
不過班台仔觀眾戇撚鳩
世界賽個陣係咁叫主播/賽評收嗲

佢笑既時間已經唔撚得啦
有咩理由見到自己友打錯輸緊仲可以笑到咁大聲

最好就係睇TOM播 去屌返班台仔

佢之前已經激鬧過tom 仲係到話tom有咩咁巴閉可以串佢

自己屌人就得 比人屌返就話自己頂唔住 唔可以話佢

點解自己友打錯輸緊就唔笑得
諗唔明點解果手會咁打笑下都要比人屌

係決賽直播緊笑尻自己人都冇問題

仲要佢地係識但又唔係好熟 點解可以咁樣笑人

misplay笑下都有問題
點解笑兩聲就覺得人地係恥笑緊自己人

直播緊明冇 有咩人可以直播講比賽咁樣恥笑

roger色盲果次就全世界笑都無問題
今次笑兩聲就肯定人地係恥笑又成班台仔無限放大到話人地唔抵得自己人有決賽打

見到自己友misplay唔係覺得可惜而係恥笑 究竟咩心態

覺得無奈笑又唔得既
笑一定係得恥笑?
唔明點解笑兩聲就可以睇得出人地咩咩心態

表演賽同決賽比

咁都叫無奈

all star個獎金同關注性 好似大過hct首爾喎

邀請賽=表演賽?

咁都叫恥笑

佢都笑得幾無奈喎

咁不如講下笑果幾聲有咩問題
因為直播緊?
因為覺得佢係恥笑緊自己人打錯?

決賽決勝局 仲要直播 係失誤嗰個時間敢笑=自殺
就算佢真係唔係笑緊選手 睇直播既大部份都會覺得係笑緊個失誤

屌 天梯連打6場德 百咩花齊放

token 德
城牆德
法傷德
國王德

夠百花啦

推

6場牆城德啊

done

亞服80金互換 Andy#32908

感覺問題始終都係終極瘟疫到
呢張卡補手牌令到好多combo都輕鬆齊集
其他職既DECK 一缺手牌都好難comeback
德缺手牌用終極瘟疫就好易有打得返轉頭

如果偷偷地笑或者自己實況頻道笑當然冇問題
但光明正大喺比賽直播笑問題就好大
講人壞話通常都唔會兜口兜面講啦
場面野點都要做足

arena新改版有咩卡勁

事後再係番自己實況笑反而覺得無問題?
佢笑果兩聲我又唔覺得佢真係恥笑緊SamuelTsao
平時睇UZ節目成日見威傳無啦啦笑到暴走
就算暴雪官方台其他幾個賽評主播有時都會笑D好奇怪既PLAY
我覺得今次單純係因為個主角係威傳班台仔先咁大反應

原來今日開新活動
呢幾日掛住睇比賽唔記得提大家卡競技場

有兩個新任,搞到食左我一個任務

係咪直接比3個新任
早知唔留任 一入直接比2個新任

咁事實上個肥仔笑嘅時機又真係唔係咁好,講緊果陣係決賽最關鍵嘅時刻,個個都咁緊張,而自己友竟然犯咗咁致命嘅失誤,唔理係出於咩心態都好,咁嘅moment聽到有人咁笑法真係會火都黎

同埋見有人提返roger打綠拉扎,果下柒還柒,但係其實事發果陣中文台嘅賽評同chatroom嘅反應都係驚嚇多啲,笑鳩佢都係之後嘅事

俾佐2個新任,最抵應該係留一任
利申:10號已經解曬所有任

事後再係番自己實況笑唔係冇問，之不過問題嚴重程度低好多
笑都要睇場合架，現場環境緊張咁多
觀眾睇到對面放咩秘密，有咩手牌，而且輸贏都唔關佢事，當然輕鬆
但選手壓力大好多，幾時應該搏幾時忍手真係好難
你可以笑，但最好就唔好喺現場笑lor

每日俾兩個新任 定係第一日先係咁

巴打點睇 2860塵 ge mid range hunter

點為之卡競技場

佢次次重置競技場之前買飛入去打到兩敗 可以呃張飛(卡包)

英文台其實都有笑
人地仲要係正式官方台

亞服80金互射
加我麻煩quote我講聲

咁平

得一張dk有幾貴

yau mo list jj

我覺得caster見到d奇怪既play笑兩聲根本就無問題
事後自己開台再恥笑先反而大問題喎
佢笑又唔會影響到個選手 係班台仔見係威傅笑先咁大反應
我印象中其他台暴caster都有笑過

Kripp玩競技場有個選牌評分器 個個係咩程式黎？

Heartharena

第一場就12-1
唯一一場輸比聖 T3 3/3/4
仲有一場獵 無限獵BUFF到13/13

獵人隻988衝鋒算唔算係必須牌? 諗緊合唔合好

只有recruit獵會入
有budget就唔好為一副deck特登合

收到
咁我等緣份到自然咁抽到佢啦

我就冇粉抽到有粉
所以好多都特登合

話說好似多咗回音術
想玩蝗禍賊都冇得玩

幾時有金包

13號

有冇王禍賊既牌組可以參考吓

咩係金包

蝗禍贏到薩？

一包全金classic
唔係好缺塵就唔好開

點解唔開? 留黎有咩用?

啲人想記念啫
但有streamer開新包個陣唔小心開錯過

皇禍賊無綠皮可以用咩代替

都係搏mill得走佢key卡

一係搏佢彈唔返上手
而家唔興用戰吼2次個combo
好易彈唔返

80金互射

add左麻煩 quote

未抽倒
直頭冇入
感覺差唔多
係如果冇留加攻俾dk行2次會唔夠8攻on99咁

Add

玩牆德場場同人磨爛蓆

而家改佐一鋪就清兩邊80?
玩完我invite個鋪呢巴打就off佐

已解決

缺dust,別無他選

你不是還有信用卡嗎

專捉牆德

信用卡不是這樣用的

競技場得4勝 輸比d-6閪
好彩1抽中傳

大家認為任戰合唔合得過?

打落覺得法師同術好難打

合得過

玩電影薩祝你地死全家

大家咁話

任戰好好玩

agger

Amaz 頭先個Arena combo

標準 每張卡只可以用一張
有冇T1 Deck

咩比賽規則嚟

你又知係比賽黎

### Shudderwock Shaman
# 職業：薩滿
# 規則：標準
# 烏鴉年
#
# 1x (1) 冰川裂片
# 1x (1) 叉狀閃電
# 1x (1) 大地震擊
# 1x (1) 熾焰祝禱
# 1x (2) 低語元素
# 1x (2) 末日預言者
# 1x (2) 火羽先驅者
# 1x (2) 血法師薩爾諾斯
# 1x (2) 酸性沼澤軟泥怪
# 1x (3) 治癒之雨
# 1x (3) 法力之潮圖騰
# 1x (3) 焦油蠕行者
# 1x (3) 精神控制技師
# 1x (3) 苦痛侍僧
# 1x (3) 蛇髮佐菈
# 1x (3) 視界術
# 1x (3) 閃電風暴
# 1x (4) 吸血蚊
# 1x (4) 妖術
# 1x (4) 無邊黑暗
# 1x (4) 縛砂者
# 1x (4) 薩鋼囚奴
# 1x (5) 『拓荒先驅』伊莉絲
# 1x (5) 火山爆發
# 1x (6) 『世界震動者』葛蘭柏
# 1x (8) 『原初之王』卡力摩斯
# 1x (8) 原始飛龍
# 1x (8) 女巫哈嘉薩
# 1x (8) 老狐狸馬林
# 1x (9) 哮斗龍
#
AAECAaoIHooBqwKBBPUE3gXtBf4F/wWyBooH+wyTwQKXwQLHwQLzwgLKwwLJxwLPxwKbywKk5wKr5wLz5wLD6gLg6gL26gKn7gKe8ALv8QLv9wKJ+gIAAA==
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

點睇

邊度有得睇新arena 卡

玩左一day arena 你地覺得點？
感覺易贏左
random 既力量又大左
愈黎愈靠運氣

正

啱啱中左雙數傳 咩deck勁

雙數術 又好玩又爬到分 控血計數要好凖

次次順手到r4 5人地就投都笑左

1.戰士12-1
2.賊8-3

3/4/3屠龍者經常食到龍

做乜鳩自動幫我轉返用classic skin

術8-3
賊9-1
445換牌超強
配新巨人

但要合張dk 值？

術dk係9職最強
沒有之一

真係屈撚咗機

玩到幾耐 驚合完好快rotate

有排都未 起馬要完左烏鴉年
仲有成年你玩 合住玩無差
基本上玩得術都會放DK

玩呢個game 我而家係為左屌打班死泡狗

巴打們同唔同意?

依家術，獵，德dk真係必落咁滯

打到咁勞氣做乜，美服歡迎你

美服我都有玩

Bobbyman#3281

美服

美服

求add frd

試下add 唔add到

反而依家打天梯無乜BM狗
但一打競技場 就好多bm狗

12勝拎番495蚊
好撚正
法師213對面解唔到投左兩場

點解個個都12勝
乜12勝真係咁易咩
我打極都係6 7勝

可唔可以互相Recruit 我都想拎個魚人skin

不嬲送親卷都大把水魚入場

全新玩家
想課一套可以起手嘅牌
應該課邊款 大約課幾多左右？

奇蹟賊

ios 入唔到game

好 未爬文 但係咪應該先課睇下抽到咩卡先再諗用咩起手？

我見有快閃 經典 幾隻 點揀好

感覺上比較平 又算主流既牌
應該係Token 雙聖
其他都好鬼貴
Token 抽冰封同狗頭人
雙聖 抽狗頭人

新玩既 我唔太建議玩賊
因為係幾食觀念
我睇過好多人打 佢地都係打得麻麻
雖然賊真係好型

我覺得收AC好過 你新手貨完冇耐又換META 唔通又貨咩

有道理 無諗過
咩叫換meta

抽幾多pack?

出新牌主流牌又會轉

唔識計比你
淨係答到你邊副平
等其他人答你

咁平時大家咪無了期課

唔緊要 thanks!

平時努力做任 打競技場先夠
但係新手玩競技場唔抵 所以好易唔夠錢開新包又要貨過

咁通常出新牌都係將舊個套
塞2－3張新既入去
未去到要抽好多 除非轉年
但依家新牌 通常塞得入去都係傳說 史詩

我暫時都係做任 有咩係每日必做 除左日任？

B記真識搵錢

日任加每日100金
但每日100金 講緊係30勝
勝率低真係要打好耐

得日任做 所以競技場先係重點 但係唔識玩會變150蚊買一個卡包

30勝打到hihi 打休閒定排名？

感覺上競技場變得好難打
好耐都無12勝

無入過 都無一副deck

算係咁啦 有得拆卡 合卡
對比其他卡Game 都唔算好貴

休閒Or排名都得
30勝係打到HiHi
50%勝率都要打60場

我仲係到睇緊知識
等高手教我點課同課幾多先開波

競技場係入場 30張牌 都3選1咁揀 唔會用自己既卡
所以揀牌好重要

如果你有一套主流牌
需要人教 我可以教你打
但競技場就唔好搵我

1舊打到要返工咁
打6 7個鐘先可能拎到一舊

咁我玩熟d先入 得一次機會

係TWITCH開台 大把高手教
個個都傳說前百

好

150蚊入一次 最多12勝 輸3場就收皮 可以重覆入

12勝就多d獎咁架啦我估

3勝回本 之後已經有賺 想永續競技場就要7 8勝

我暫時輕課左d快閃抽到呢d 有無d眉目？

咁難贏？

新手真係買account好過
想玩到主流decksss
每個expansion課40以上
classic , frozen throne, kobold 更可能要課80
classic永不退環境 雖然已經退咗一堆 但會有塵退(塵係合卡嘅資源)
frozen throne有dk,係英雄upgrade版 比較常見嘅係術士 德魯伊 牧師 獵人 泛用性高，仲有巫妖王
kobold又有op武器 啲普通卡都多入deck

真係要課可以買而家個優惠package
同埋用智利大法課 詳情去巴哈睇教學

唔想咁重本就日日清任儲錢

各位鐘意爐石既朋友 可以關注呢個Facebook page
定期都有活動搞架 又可以聚埋一齊打比賽
仲好似會搞季賽 得閒可以交流下
而家有個活動你direct msg佢 比條有關爐石既link/news佢夠58個like 仲會派$58既活動卡比你地課
仲有幾日玩下啦喂

利申：自己無份 幫朋友宣傳下

me唔想玩了

金雞

咕咕咕

金憤怒雞 正啊

有無邊到有人放 巴哈搵台仔放好煩 咩價位先合理
感謝賜教

抽到一張金傳

買account我唔熟
熱門就8591網，利申冇買過，自己小心
之前有巴打喺呢到賣account
唔知賣咗未 你可以search返

我都唔太知價 但係有返咁上下牌庫
砌到部份主流deck我覺得至少一千

1藍4白

抽親傳都係垃圾

有金傳都1600塵
金包 4白1藍
真係得淡笑

塵唔缺，金包一定唔會開

兩包

金卡包頭十包係咪有保底傳說

唔開金仲開唔開到普通classic

開到 分開既

未開過咪有

都好中左張金史詩

藍天白雲

Thanks 我巳經等唔到課左千幾

用自己account 啦

Thanks

各位，點解我用ios登入 唔見有金卡包既

亞服有先
歐/美服好似要等一陣

BTW 今日投世界大賽最後一日
投完一包黑巫森林
未投嘅快啲去投

邊到投

買AC最方便都係8591

官網

課千幾應該可以開波了

上網爬下文學下點打啦
老實講新手就算砌到主流deck 冇觀念都好難打

好想課獵人個skin

而家開下台玩下競技場

得閒入黎睇下同9up

係

因為呢隻game無咩新手

競技場令好多新手玩家卻步

變相場場都好似有咁上下實力

我自問都係好屎

打左好幾年都得好少12勝

其實無話課幾多

有好多少塵而實力唔錯既組合

唔一定高課就贏硬

課既話而家個組合唔錯

課少量儲牌同麈都可以開到波

無錯
揀牌極重要

當然好多人已經屌競技場係運氣大過實力

其實玩得多就發現係實力重要

長玩無可能都全部運氣取勝

有好多概念野你要清晰

BTW 以前好似爬過文,揀牌已經佔你6成實力,多過你運用副牌

利申:打左幾百場,仍然新手

而家研究緊有咩陣可以用 如果唔夠卡想星塵合應該分解咩卡

TRUE

睇人玩都會進步

但你最好搵d已經剪輯過既

唔使等思考時間

3勝回本

7勝開始搵錢,多過入場費

12勝有5個箱,多數係錢

而家競技場獎品改過

比以前搵得少左

錢同塵比例你當1比1

咁樣你易計d

same here

我都係1藍4白

呢個睇下得唔得

課啦

其實幾好

但前提你要多玩hunter

到今日下午3點 好似係

最近沈迷hunter

抄組專區

你可以睇下自己想玩既職業黎抄

有埋塵數你可以計

有好幾張明顯係垃圾牌你可以拆左先

等塵用可以拆金卡先

如果常用先抵買

如果你多打競技場既話就未必買

競技場hunter不常用

美服

亞服

隨便加

Bobbyman #3281

咁樣可能先加到

多謝晒啦暴雪

亞服已add

Sign up咗 要download埋deck tracker睇下我手上果d卡可以砌乜？

新手黎講最經濟實惠 一定係獵人 樓上清搵副平平地既獵玩下

我岩岩睇左一陣 我好似奇蹟賊幾齊下

獵 11-3 最後個場輸比聖 314搵Tirion

高手喎Ching

hunter 極難用都可以接近12勝

睇hsreplay獵arena wr都係排第5咋喎
有無極難用咁誇張

應該因為新卡出現改左排位

無記錯以前一直排緊第八/九

以前一直係聖騎/賊爭第一同二

而家變左法師重臨

我頭一個星期食水魚砟

頭先打美服我0－3

係咪我變左水魚

美服0-3

係呀
好耐無試過

玩賊玩得勁差

瘋狂俾牧法屌打

好後悔打寒冬篇個陣送左張德魯伊dk見佢咁廢果斷解左

有冇美服80金互換 戲言玩家#3364

新手玩奇蹟賊
條路一定唔易行
要打好多先上到手

玩左兩日副新deck終於捉返好個思路

咁大鑊

因為奇蹟賊要考慮既點都幾多下
而且有時加基森唔到 會卡到成手法術
最近你可以睇番韓國大賽8強 hunterace 對katsucurry
藍龍德對奇蹟賊個場
奇蹟賊個場手牌 只可以用一個慘字形容
玩過奇蹟賊一定會試過咁既情況
如果你堅持都係要玩奇蹟賊就真係要加油
同埋要比D 恆心 因為有時比快攻打死
自己又做唔到D乜 真係好無癮
如果你需要人幫忙教 你可以Add 我 Tnn12#3325亞服
暫時傳說前百
如果我在線 你叫我 我得閒就會觀戰你
我會睇下你點打 之後我再分享一下我會點打（唔一定岩 ）

好 我加左你先
其實無副齊卡我先焗住想呢套起手

暫時砌到咁 無星塵了...

我blackie4加左你了 唔知仲有咩可以砌

Tnn大

可以tg我

我入唔到你AC睇 有安全提問
你有無Skype
你Share 個畫面比我睇得唔得

反而無Skype

個安全提問係klay

B7TVSP 驗證碼

我入到 我睇完同你講

Yeah!

巴打 我睇完
卡我就無乜點拆 淨係拆左一張重複
因為唔敢寫包單話之後一定用唔著
我睇過你個卡庫
我會建議你可以考慮下 奇賊 同 奇聖
呢兩套都係合同一張牌奇數傳說 而且你算係比較齊
奇賊就差2隻33演化鳥 奇聖就差2張史詩同1D藍白卡
其次主流比較齊係 秘密法同Token 德

登入人Ac睇都係第一次
咁信得過我

TNN GOD

好 咁我儲多陣星塵先 一張傳奇都1600

無所謂啦 唔通你偷左我咩
Thanks!

問多句 咁我有無咩陣可以用住先

依家我建議你用住基本牌升住賊等先
拎齊職業牌先
其他職就慢慢
求其拎基本牌就得 去比人虐下
等你變到張準備
賊職業卡齊就可以開始玩奇蹟賊開始爬梯

收到

賊12勝 仲開到薩dk

新手玩奇蹟賊簡直係玩命
利申 新手

新手區一堆獵人，玩奇蹟賊會唔會俾人撚到懷疑人生

奇蹟賊點打各種德？

有可能 但新手區D人都唔係好識打姐
但個套已經接近齊

打牆德係好打 除非對面天糊 或自己手臭
多數靠蜘蛛為主 悶棍同暗殺花 交係邊都好緊要
唔可以比佢堆太多大龍堆入墓地
盡量拎佢第一波9+1 會拉你蜘蛛 同埋唔好太多大龍

打Token就我感覺難打啦 但唔知點解我聽其他人講你55開

大大 藍龍 國王未試過用奇蹟賊撞過

爐石原來仲有新手

想問下帶育龍者既德姐係牆德？

大大德都會帶 955 拉出黎 再搭315 觸發2次效果
直接拉2隻龍
牆德同大大德都好似 都係一堆大龍
但牆德會帶436 揮擊個D
大大德就偏向大型生物 比較少法術 大部分都係龍 有死翼 伊瑟拉個D

其實召戰應該唔弱 但數據就好低勝率 係咪套套難用

On9今次個大亂鬥d節奏慢撚到 個個都整隻獸整勁撚耐 又難殺 一埸耐撚到

第一場玩左十分鐘左右走人

最緊要有隻站場

above50% 唔算低啦
不過打唔贏大部份druid 淨係打token好打

3mana起跳已經算好好

新brawl又悶又長

新手課買咩卡包好 有傳說個個？
唔洗玩到好pro有得打下就ok

超值同限時優惠掛
但都好大機會比人虐
要日日解任務 養起個AC

解咩任

炸雞真係好勁 nerf左都仲係熱門傳說牌

課5pack超值包包你每個系列中一張傳說
夠塵既就合套快攻騎夠你打贏9成牌同認識呢隻game

每日會有一個任務
解完有錢送個個
例如 用XX職贏1場 /2場 用XX張法術
因為同時只可以有3個任務係身
所以盡量3個任務係身就快D解
另一個就係每日30勝 有100金
但呢個就盡解啦 因為每日30勝係辛苦到嘔

巳經懷疑緊 好彩有tnn大live教學
打到對面棄機

見有人提開咪試下 又幾好玩 鐘意玩用腦game
平時淨係打clash royale

好好珍惜依份感覺

想問下雙數術有咩推薦?

感覺下個版會係戰士崛起

今朝入hs
見tnn傳說68

其實無乜野 都係結算最緊要
上個月都係咁 月中大部份時間都係前百
去到月尾尾2個日 由3X名 殺到去千幾名
之後就去到結算都上唔番去

月尾成百人唔洗訓咁衝

咩事

你會發現之後唔洗用腦 用右手就夠

咁快有新卡資料咩

無 只係見佢弱左咁耐係時候

我愛暴雪，開兩包兩傳

add左tnn大

有冇人未解張技工大師 好想解

6/6/6？
解囉
未見過入deck

333變松鼠

3/3/3/就唔好解喇
tech卡嚟
而家我唔係法，戰同薩
而又有位嘅話有時會入嚟打牆德

睇stream見過有高rank legend用
呢個meta真係好正 好多舊卡出返嚟

海盜戰紀嗰排一邊番工一邊玩都冇問題

仲有打OTK牧
控制術都有用

次次見到長城德都撚狗咁撚

就算1/7佢都會復隻蜘蛛出黎

平時用技師佢已經出唔返蜘蛛

明明brawl 就應該快快手開心玩
屌你老尾d 撚樣成日磨磨磨都唔知做乜鳩

長城德Lm

號召獵冇隻436獵傳影響大唔大

影響大唔大我就唔知道
因為太貴 我無玩號召獵
但我試過無解對面436
之後對面各種拉各種撞清我場

咁聽落幾重要
作為一隻唔高費但又對場面有威脅既怪
今晚合黎玩下先

DLLM 控制類deck點打電影薩

第1個方法拜神 希望佢失敗回唔到手
第2個方法 Rush死佢 不過要睇你係邊類控制
第3個方法 右下角 投降

On9設計師
Btw 有冇穩定爬分控制deck分享一下
手頭有長城德同奇數騎 卡係r5

你呢兩套理論上都打得贏電影薩

長城德打電影薩無去到好劣 頂多係46開
西瓜唔洗等食937 食大龍 贏既機會係大好多
靠尋找出路一波打死佢

奇數就對面只要對面Aoe跟唔上
就好大機會贏

R5－傳說段路係 睇你有無打錯為主
因為大家都係齊Deck 盡量諗清楚每一手
打輸再諗下自己有無打錯
除非你真係遇到場場都係Counter 你
先考慮換牌

Lich King偷佢隻966

R3-LEGEND
用親皇recruit hunter輕鬆連嬴
回樓上巴打, 我冇合436 傳說 感覺上作用唔大
但KING KRUSH一定要有

計好COMBO有幾多DMG 隨時到斬殺線
EG: T8/T9 卡絲蕊娜+裝死 =最少7+7 FACE DMG

基本上到左T6之後冇咩人會有呢副DECK咁既場面
要留意ODD PALA,盡量捱過早期

thx 巴打
另外想問436個位你用咩取代？

而家個競技場真係易玩
入場8次
7場都有7勝以上

有無咁易 我打7定8輪 都係4-5勝就3敗
明明手手都好認真打 仲認真過我打天梯
D對手都好誇張

### Abuse the meta
# Class: Hunter
# Format: Standard
# Year of the Raven
#
# 2x (1) Candleshot
# 2x (1) Fire Fly
# 2x (1) Hunter's Mark
# 2x (1) Play Dead
# 1x (2) Prince Keleseth
# 1x (3) Lone Champion
# 2x (3) Stitched Tracker
# 2x (3) Tar Creeper
# 2x (4) Flanking Strike
# 2x (4) Saronite Chain Gang
# 1x (4) Spellbreaker
# 2x (5) Witchwood Grizzly
# 1x (6) Deathstalker Rexxar
# 2x (6) Seeping Oozeling
# 1x (7) Silver Vanguard
# 2x (8) Charged Devilsaur
# 1x (8) Kathrena Winterwisp
# 1x (8) The Lich King
# 1x (9) King Krush
#
AAECAR8I8gX4CMLOAobTAtHTAufhApziArbqAguNAcbCAuvCAsrDApvLApzNAtPNAt3SAuHjAu3qAvLxAgA=
#
# To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone
可以參考下 用開英文sorry

牧師玩家表示
rank無咩興趣打

競技場我而家專揀術/賊/法玩
3職event卡都好op

法師而家過強啦直頭

呢個月應該都係法師贏晒其他職

直播打下美服arena先

競技場比人虐到歪頭
之後走左去抽超值10包經典
抽中黑騎士 啊洲 金卡克洛許王
心情即刻好晒

213太op
前期已經滾雪球
有場213之後coin薩剛
對面直接投

213最屈係拎hunter d秘密
冷凍 狙擊 點輸

有冇美服Recruit

Nicholaas2 #4144

recruit獵打雙術好難打
次次佢t3-4 d drake 同giant好難解

起手留mark/slience

成日覺得暴雪見你連贏到咁上下就會排d克你牌組既對手比你

又迫害

好撚多獵啊，屌你老母

一定系甘

賊 個人覺得 得445 event card 同222 有用
不過好多人見係event card 就揀 所以 易贏左好多

黎姆王子係咪解得 感覺冇乜潛力

而家無咩用 但係過多幾個expansion我估會用得著

開始前被睇好，實際冇乜人用，等於雙子皇帝咁上下 ，不過唔缺塵建議就唔好解佢

想問下依家有咩deck有巫妖王份
之前合左諗住有用 但好似好多deck既core牌都無

好撚多都落得 只有蠢貨才會拒絕巫妖王

百塔牌

應該點都好過雙子
雙子得cthun deck會用 cthun玩唔到就無人用
依張同curato差唔多
之前好多人評卡都係話可能要等多幾個expansion出勁既rush, lifesteal同deathrattle就勁
7/6/6 draw2/3除左aggro之外都好勁

R8-r5
穩衝用乜好

聖獵 總知食連勝就要快攻

死聲獵，巳連勝十七場 r3 now

呢個問題老是常出現
爬梯唔好掂操作性太高既牌
除非對自己好有信心
上面D巴打推廌聖獵
算唔錯

牧師係咪得番任務牧可以一戰
試左心火牧/心火龍牧/單數心火牧/控制牧
結果都係麻麻地

感覺上任務牧就麻麻地
贏同輸都要打餐死
我見Uzra 玩成日都打到無資源

控牧打唔贏紫色Lin頭

心火就唔太清楚

呢個真 任牧一場真係打超耐 上左傳先好玩
控牧而家個個都疊甲既meta好難斬殺
心火要扮唔係心火
唔係既話比人解左第一隻就好難再做一次

聖冇725
獵冇866
點算

心火龍牧幾好爬 對德一定要留4cost敵全場沉默 佢一次唔解你848 7311就otk
對快攻留433 keep住抽牌

獵砌副mid range算啦 recruit好貴

你可以試下Hunterace 韓國大賽個套
2860塵算平 我係前百都見到對面 有人用緊 強度應該夠
### 自訂獵人
# 職業：獵人
# 規則：標準
# 烏鴉年
#
# 2x (1) 凶暴鼴鼠
# 2x (1) 追蹤
# 1x (2) 冰凍陷阱
# 2x (2) 爆炸陷阱
# 1x (2) 眼鏡蛇陷阱
# 2x (2) 轟雷刺喉龍
# 2x (2) 遊蕩的怪物
# 2x (3) 動物夥伴
# 2x (3) 擊殺命令
# 2x (3) 放狗
# 1x (3) 致命射擊
# 2x (3) 鯊魚熊
# 2x (3) 鷹角弓
# 2x (4) 側翼攻擊
# 2x (4) 馴犬者
# 2x (5) 弱效翡翠法術石
# 1x (6) 『死屍獸王』雷克薩
#
AAECAR8EhwTFCJ3MAobTAg2oArUDyQTrB5cI2wn+DI7DAtfNAt3SAt/SAuPSAovlAgA=
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

單數聖/賊

有號召獵都勁

有冇人單數聖會落黎姆王子
效果點

我感覺唔會
張牌有D 拖自己節奏
變隨機傳說 太唔穩

想問下各位 我玩雙數術啦 咁手上有甲蟲/224嘲諷 應該t2岀牌 定照抽牌 博t3-4抽到巨人？

無場面 又無對手 好難講
但大多數情況都應該係會抽

因為t3-4岀到巨人就有好大優勢 不過又怕對面係咁換血/鋪得好靚

另外其實打心爆牧係弱勢？

高手都會搏抽到巨人 睇實況成日都係咁講

呢副爬落覺得點

理論上應該係 但要打過先知
太多紫Lin 心爆牧 好難撞到

未試過 暫時係前50掛緊機
只可以答你有撞過人用

試緊呢副

R5 都可以叫人權
奇數獵 要放棄 232 443 法術石

但係夠快

屌，成撚日比人天糊，幾時先輪到我

出心得叫人對嘲諷德T5投降

點解token druid會係tier 1

咁如果以前叫出我冰法心得
對面土豪戰準時663 變加4甲
我都會叫人投既
但R5就真係
上到傳說慢慢分享都未遲

你問得即係你唔係天選之人

其實藍龍德嘲諷德token 德邊種形態最勁
邊副都差少少都唔知玩邊種

任務戰好唔好玩同勁唔勁？ 我見開始多人玩？同埋巫妖王對副deck重唔要

1）唔勁

2）多咗人玩

3）如果你砌副快就唔重要，慢就通常都落，隨你

比賽最常見係嘲>TOKEN>藍龍

元素法新手岩唔岩玩

德魯伊呢個版本真係好撚勁
打親都頭痛 行錯一步都輸

屌你老母呀暴雪
斷線重連之後贏左你話我斷線輸左

慘 隔籬SV將香港同澳門營運權俾咗網易
將國際SER嘅AC轉去大陸SER
仲block埋ip

唔介意輸贏乜都玩得
呢副牌好少見
但我記得呢到好似有巴打講過呢副牌

今個版係紫Lin戰記

Kibler 呢排成日玩 可以睇下
都算易嘅 全部都係生物 順住出就得

有無跌名次 或唔見星
定多左個交叉

唔見左粒星

爐石真係無新手
介紹個朋友玩，R25啲人齊牌

無計 依家D牌太貴
副副牌都又紫又橙
依家又全部都係卡包
又無副本卡 副本卡課完個副本就有
卡包都唔知要抽幾多包先有你要既牌

望佢出多啲活動
今次啲任務60+ 仲要送埋塵

衝傳說真係好痛苦 連勝上r2又連跌去r4岩岩先爬返上r3

我比較想佢下個版出副本
唔好出新卡包
每次出新卡包 抽60包都唔夠

要幫忙嗎
巴打

上兩個月重新玩返

無乜塵是旦整副新兵玩住先

r25上r20都遇好多meta deck/舊版deck

而家課1Pack都夠上r5既

玩單數賊/聖囉 反正最煩果兩套收咗皮 雙數聖同西瓜術

點幫

試過r1 5星輸返落去

果場係輸Top Deck 原始炎爆

真係屌咗出後

成日原本贏緊都比ramdom卡贏真係好灰

我睇你打
你打同我唔同 我會同你講
我地交流下
又或者每手我都直接講點打

佢張炎爆一早用咗 又唔會落第2張

點知⋯

好呀 成日覺得自己觀念唔夠 得閒靠巴打你觀下戰
bigkyj＃3358

巴打好似好勁
月月傳說?有無參加過比賽

亞服？如果唔係我要換Ser

月月傳說唔係基本既咩
無打比賽 我無真係好強啦
我只係同大家交流
睇下邊個打法好D 互想學下野

亞服黎
D人都好認真打

我Send 咗FD Request
見唔到就不如你Add我
Tnn12#3325

hi

Halo 見到你ADD我
反而要我幫手個個 Add唔到

之前唔係官方直營架咩
定果個淨係台版黎
好彩一早棄左

打機都有得賣豬仔

戇撚鳩，連續三場比狗獵天糊

粒石真係好屈機

玩fun deck真係好開心
任務德 OTK德 召喚戰

德都fun deck,明明就賤種黎

唔係token wor

賣豬仔呢3隻字形容得好貼切

沖傳說有咩deck推介?依家R10

不如你諗左R5先?

咁你有冇高見?

德 獵

秘密獵好好玩 由卡r20 變唔卡
過左r20變左易玩好多 少左一堆on9 deck 洗金頭

有冇邊個直播主係玩雙數術可以偷下師？

好少會有實況主玩死一副deck

我不停17/16,輪迴地獄

其實點打電影薩 由佢一開始出黎 我只係嬴過2,3次
係咪我用d deck太慢

唔好咁啦，啱啱回鍋咋

屌你個閪打競技場對面條友無用法術抽牌但turn turn都打到無限魚人 去到第7turn 有66 55 44 魚人 on lun9 到底佢揀左幾多張

召獵連續3場成手大牌一張都出唔到

特登合4/3/6同8/6/6黎玩
玩左唔夠10場就del左副deck

都係打下競技場儲下塵算
岩岩又12勝拎到510金

睇人玩同自己玩真係唔一樣
見人玩spell hunter玩得好爽 自己又合左副
依家張rhok'delar已經冇用武之地

睇同自己玩不嬲都兩回事
有好多強牌既勝率 都係D人睇完人玩以為無腦好勁
就走去玩而拉低

TOM玩一副牌玩200場佢自己先話叫識玩 上面玩左十場唔啱就拆

其實又唔洗去到200場
有D牌既概念其實好近
識1副 就會識埋另一副
除非係完唔似其他牌
就要打咁多

以前學觀念既4副好牌 ：冰法 巨人術 刀油賊 土豪戰
你以前識玩呢4副 大局觀唔會差得去邊

不過十場就拆牌真係

點解HS同VS個meta deck差咁遠, 用Even Warlock爬唔爬到R5?

stancifka用Even Warlock爬到＃1
R5 點會有問題

單純覺得依種deck好悶玩幾場唔岩玩del番佢都有問題
唔玩既話擺副deck係度有咩用

打左成晚上到R3 喇

犀利啊 巴打
食住度氣 衝上傳說

強無敵

recruit 獵 落法術石 好似穩過 落親王
前期冇咁易被壓

巴打可唔可以講下學到D咩觀念?

就Trade怪同打面既選擇
個場面值唔值得去交解牌
控自己血 幾時要All In咁

好多人打牌最常犯既錯誤係
防一張 防唔到既牌
有時太劣勢防唔到 就要當對面手牌無個張牌黎打
D人劣勢都一直防 防防下就輸
我地係要打贏既打法 唔係打唔會輸既打法
呢個我覺打牌最重要既觀念

有冇巴打用開miracle rogue?
見呢排D人開始興放sprint頂走auctioneer
自己用落感覺上又唔差得遠

無coin真係抽唔多

冇coin最慘我覺反而係edwin
之前turn 2出到 8/8 edwin對面已經自動投降，依家成日turn 6出都係得4/4

依家賊強既地方就係Counter 依家既主流牌
打嘲德 電視 術都得
但本身副牌感覺就無好強
Counter對面 但自己卡手 就好大機會輸

玩咗三年有d悶，想賣個 ac 比人棄 game, 巴打們估計值幾銀？

classic card:. 只欠6張傳左右
其他 expansion 都有卡，唔齊

塵：34,000
金：10,000

agger, 奇蹟賊最吸引既地方真係跳出左個包剪揼遊戲
成日用單賊撞牆德，用牆德撞電影 一用奇蹟條氣順番曬

都係包剪揼架
撞到AGGRO咪又係比人爆頭

單數聖收你工啦

打單聖ok la,飛次刀個勢都番到黎
打單賊就要求神出完4/4/4下張牌即爆多隻4/4

撞shudderwock shaman先慘

祈禱佢回唔到手 回到直接投

電影薩殺到上前25
依家上面D對手都變到好識打電影薩
控法打到打面法咁 差D頂唔到

奇蹟賊最大既敵人就係自己

橡木之喚我覺得值5費

4費差唔多啦
加6甲 我地計番戰士1費加5甲 值1.2費
拉4cost怪 最盡係4cost
但你要做到一定拉到4cost怪
就要放棄123費（雖然我唔知德魯伊有乜好落）
你仲要𠄘擔4費上晒手既風險

可唔可以add你睇你點玩電影薩
一直卡係r5沖唔到
我係#3166

但係只有token先擺到4隻
嘲德得2隻436可以拉
其實好多時候都係得一張拉到另一張拉唔到
拉番條數4費差唔多啦
拉唔到既時候係1.2費既value

可以啊 但最近我都無乜點打
都係打競技場多

小弟都想睇巴打平時對戰學觀念
我係#3217

500蚊?